
### Docker-compose qui lance un serveur MySQL avec une interface web adminer.
L'interface web est lancé sur http://localhost:8080  
La connexion se fait avec root/root, possibilité de changer le mot de passe.
